其實市民都好克制

6月9日發展到依家，有無機會發展到為一場革命?其實市民都好克制，到依家都無人包圍禮賓府捉傀儡出黎對話既

其他國家咁大單嘢搞成兩個月

一係就政府畀市民收皮
一係市民畀政府收皮

香港兩樣都唔係